Elizabeth, makkelijk en onaangetast waren beluisterd met veel meer plezier, hoewel niet speelt half zo goed; en Mary, aan het eind van een lange concerto, was blij te kopen lof en dankbaarheid van de Schotse en Ierse volksliederen, op verzoek van haar jongere zusjes, die met enkele van de Lucases en twee of drie officieren, gevoegde gretig in dancing aan de ene kant van de kamer.
